[學術討論]假膠係咪有反社會人格？

嗯